咁多隻牌子係唔係得返SONY同IPHONE會甩漆

前者膠機非鍍邊都會甩漆

U serious? 未見過iIphone 啲角甩色呀？

實係啦 ，10個用IPHONE 11個用套，你試下唔用套LO